想同好朋友絕交

同佢去完個旅行 真係覺得佢好撚煩

你又唔知自己沖涼沖幾撚耐

不嬲都相見好同住難

對幾日真係咪搞

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

絕交啦
有啲frd相處嘅時候會令自己唔開心或者覺得辛苦嘅
就算幾啱傾都無用